迪歷治算唔算足球界狗公？

一時又對依個有興趣，一時又話去邊間球會，但係依家自己最初條女都未甩到身，真係死狗公嚟

叫佢冚家剷都不為過啦 玩到我地巴塞咁

你唔係最聯咩

皇巴曼利混合體

明明係港女拜金垃圾

25

足壇張無忌